[
  {"question": "😸👢", "response": "Gato con botas" }, 
  {"question": "🐿 ⚡", "response": "Flora y Ulises" }, 
  {"question": "🌎 🐵", "response": "el planeta de los simios" }, 
  {"question": "🕔⬅️🚗💨", "response": "Regreso al futuro" }, 
  {"question": "👫☃️❄️", "response": "Frozen" }, 
  {"question": "🧒👓⚡", "response": "Harry Potter" }, 
  {"question": "💩💃💃", "response": "Dirty Dancing" }, 
  {"question": "🧒🏽🕸️🕷️", "response": "Spider-Man" }, 
  {"question": "🕸️🚶‍♂️", "response": "El hombre araña" }, 
  {"question": "👨‍🦳🥼", "response": "Karate kid" }, 
  {"question": "👻🚫", "response": "Cazafantasmas" }, 
  {"question": "🚫👀👆", "response": "No mires arriba" }, 
  {"question": "🎈🤡", "response": "IT" }, 
  {"question": "🦣❄️🐅", "response": "La era de hielo" }, 
  {"question": "🤡🔫📺", "response": "Joker" }, 
  {"question": "👊🐼", "response": "Kung fu panda" }, 
  {"question": "👩‍❤️‍👨🛳️🥶", "response": "Titanic" }, 
  {"question": "🚗💨👴🏼", "response": "Rapido y furiosos" }, 
  {"question": "🔵🦔💍", "response": "Sonic" }, 
  {"question": "👖💛🍌👀", "response": "Los minions" }, 
  {"question": "🥷🏾🎄🏡👧", "response": "Mi pobre angelito" }, 
  {"question": "🦊🐰🚔", "response": "Zootopia" }, 
  {"question": "🧔🏻🧢👀💛🔪", "response": "You" }, 
  {"question": "🤷🏻‍♀️👗💋🤳🇷🇴", "response": "Emily en paris" }, 
  {"question": "☁️🏡🎈", "response": "UP" }, 
  {"question": "🎩🍫🕋🧒🏽", "response": "Charlie y la fábrica de chocolate" }, 
  {"question": "🦊👧🎶📚", "response": "Turning red" }, 
  {"question": "🦁👑", "response": "Rey leon" }, 
  {"question": "😱🔪🏃‍♀️🩸", "response": "scream" }, 
  {"question": "🔍🐠", "response": "Buscando a nemo" }, 
  {"question": "🚘🤖🌎", "response": "Transformers" }, 
  {"question": "🔥💗💧", "response": "Elemental" }, 
  {"question": "🚀🧑‍🚀🐈", "response": "Lightyear" }, 
  {"question": "🏕️👩‍🦰🔁👩‍🦰", "response": "Juegos de gemelas" }, 
  {"question": "😁😭😡🤢😰", "response": "Intensamente" }, 
  {"question": "🎩🤵💣", "response": "Openheinmer" }, 
  {"question": "👔💼👶", "response": "Un jefe en pañales" }, 
  {"question": "🐢🥷🏾🍕", "response": "Tortuga ninja" },
  {"question": "🐻‍❄️🛷🧒", "response": "Paddington" },
  {"question": "👩🎶🌳", "response": "La La Land" },
  {"question": "🏠🎈", "response": "Up" },
  {"question": "🧑🏻‍🦰📕", "response": "Anne of Green Gables" },
  {"question": "🍿🦖🦕", "response": "Jurassic Park" },
  {"question": "🎤👩‍🎤🚖", "response": "Canta!" },
  {"question": "👧🎤🏰", "response": "Frozen 2" },
  {"question": "🧙‍♂️🎢🏰", "response": "Harry Potter y la piedra filosofal" },
  {"question": "👑🍏👸", "response": "Blancanieves" },
  {"question": "🐒🐯🦛", "response": "El Rey León" },
  {"question": "🎅👩‍👦🚀", "response": "Noelle" },
  {"question": "🐉🛡️👑", "response": "Juego de Tronos" },
  {"question": "🤖🎤🎵", "response": "Wall-E" },
  {"question": "🐍🏞️🐍", "response": "Anaconda" }
]
